而家做乜鳩間間大舖都冇賣剪髮器既

去過好多間都話缺貨